其實狼人隻爪咁長 理論上收埋嗰陣手腕係咪郁唔到？

可能要收係手腕下面，伸緊出緊個陣手腕要伸直

點睇三隻爪都唔會係平排啦

同埋佢三隻爪唔係平行
係扇形
所以佢吉人時左右爪會向左右撬開
有機會斷/彎/拳頭分三份

細個睇卡通片佢嘅爪斷咗可以再生
但係鋼爪黎，所以原理係咩真係解釋唔到

啲手指骨頂住

我一直都諗係即時生出黎
反正佢再生都係即時生

可能係即時提煉出黎
因為佢體內有鈦合金

［正能量］香港真係一個搞笑之都

應該可以參考下男人扯旗咁
平時又軟又淋
當需要嘅時候先變硬變長

呢個就有邏輯上錯誤
因為佢體內本身都係骨黎
鈦合金係之後植入去
佢身體仍然係唔會制造到鈦合金
咁新爪係點出黎？

重睇啦

你講漫畫定戲先？
戲佢啲爪係最強，冇斷過，所以唔洗煩

點會無,係日本咪比人斬斷左

斷咗嗰陣仲好快生翻骨爪

條片1:26 有xray出爪睇